每朝慢跑30分鐘晨運 會唔會變傷膝青年？

有冇跑者巴打比下意見

我之前跑兩日抖一日 每次40分鐘
已經傷唒啦 依家行路都痛

咁大獲

巴打你跪係到跑架？

嘻嘻嘻

Pose 岩唔會

著陸王應該ok

跑直線牙媽
你跑運動埸好易傷

我就係試過隔日跑都傷，懷疑係拉筋拉錯
唔關跑事

我跑左五年先傷wo

著nmd跑就冇問題

有錢既話一定揀遊水

唔好跑街

係咪搞緊笑

慢跑先係最傷膝，你每跳一下都張度力墜落去，但係快跑度力係向前，即係好似撥水同打莊既分別咁

跑姿 裝備 熱身 都好重要
見d肥仔著af1跑 腳跟落地
rip

我覺得跑姿問題

跑步傷膝有限
多數係因為急速轉向既運動先會大傷
例如籃球羽毛球

好多職業跑手都係heel striking

要考慮埋個人幾重 >200磅唔建議跑步

可能跑比賽同平時training 唔同跑法
跑比賽預左chur 同博命傷少少都唔怕